馬斯克︰中國經濟終會超越美國 至少兩倍！

奶共奶到呢

笑下咪算

港共又消滅香港歷史 44年歷史嘅郵政總局無啦

講個笑話：中國GDP

中國 貼錢俾佢起工廠 緊係要奶下

香港好快實行雙普選，吹風仲有咩用?

馬斯克多次強調保持創新優勢對美國的重要性，他特別提到美國的太空事業有機會成為第二，「這不是過去的危機，而是現在，假如美國對太空不再尋求創新，毫無疑問，美國會跌落世界第二。」

佢似點醒美國多啲

佢意思是政府唔幫手搞spacex，就俾人追上，同美軍宣傳中國軍力好勁要求加軍費一樣

講事實姐

佢d車係多賣比支那人既，反而美國人唔係咁鍾意，寧願用日本車慳油性能好，都唔屌佢

"中國人均GDP只要達到美國一半，其經濟規模就可達到美國兩倍"

老實,好難.....

咪整左隊太空戰隊囉,仲想點
唔通直接入股space X咩

想美國比水佢姐

如果美國全力搞好太空發展
軍事投射力量又贏
商業新市場又贏

根本冇可能
用國家資源幫私人公司一定比人屌到仆街

奧巴馬08年因為金融海潚走左去救其他公司已經比人屌到仆街
但係大家都知唔救仲大件事

我老細只煩緊火星計劃
因為知道人類同地球
總有一個會自爆式收皮
事關人類嘅醜陋
佢宜家盡哂能力快手送人上火星
就可以救到人類嘅文明
希望大家唔好屌佢奶共

nasa比左13億contract space x

最緊要睇佢做乜唔係講乜
佢幫美國發展新一代火箭證明佢企係邊面

終国經濟一定會超過美國 twice✌

我又覺佢岩WO 唔成日吹支國勁 美國左膠唔撚識驚

贏間廠 輸哂技術

係有可能，其他國家係咁奶奶奶奶到支那發到育有乜出奇
佢係美國公司角度黎講就係要警世，唔好以為美國就一定玩撚曬

我都覺佢係叫緊美帝好急起直追唔好等

多政府條水唔同D 嘅係
不過對美帝嚟講亦係有必要我覺得
大家互惠互利啦

agger
樓主標題黨

以為馬克思

工廠起架車姐 你估software同電池會係中國整咩

好拉得

睇錯做馬克思

佢就係想咁

到香港一半先講啦

傻仔黎
睇佢條女就明

佢條女正囉唔該

佢條女屈船長

毒婦一名

今晚見

加埋之前美國成立太空軍單野，佢似係想政府放多啲資源落太空發展度。

中國剩係識偷呃拐騙，將中國當做太空發展既假想敵真係笑話黎

意思即係叫美國科水比佢搞太空野
但你咁撚親共
搞完咪又係比人偷
學識保護自己嘅產權先出聲啦大哥

我以為你講依家條女

兒登仔快啲杯葛Tesla

其實北上廣深gdp幾高吓
係衰在14億人拉低哂

馬克斯D friend

人口比例如果不變
中國人口係美國4倍，GDP即係美國人均既一半
有點難度

只係講岩一半
美國保持創新, 唔搞掂支那係無用
你用幾年時間做開發, 支那幾個月就偷左個技術, 之後用1/3售價同你競爭

佂服世界

仲有星鏈計劃
領先全世界至少30年喎

但人均好似仲未及香港？

Tesla不了

吹到十倍啦，最鍾意支那狗打飛機

平行時空? 美國 model 3 屌打所有車喎

我COPY蘋果個標題咋喎

美國人勁鍾意toyota

其實唔止佢 大把人講過中國一定可以超越美國 天然資源多 同埋你認唔認同都好 佢的確培訓到人才

好人好者點會叫馬克斯

仲要姓馬 奶共奶到

你老母個蚑那臭閪窿記住唔好杯葛鄧炳強條撚

美國本土都好似大把資源儲備未開發

其實中國人口係人地4倍以上
即係話就算gdp去到人地兩倍
人均gdp都未夠人一半

美國打武器嫁啵 唔係打本土資源依啲咁唔sustainable嘅嘢 佢要資源會用武器去第二個國家開發

屈人口 但你又吹佢唔脹 啲人民幾窮幾慘幾無公義都只會歌頌祖國唔會反抗

係喎 sor

似點醒美國多過奶中國喎
標題唔好斷章取義啦

香港人均gdp高過美國

屌標題黨

咁仲扮乜嘢發展中國家

我只係唔好比保特追過，我就贏到佢。

其實整車同電池中國一早有技術
但係整電池包，電控硬件軟件，tesla車gpu就冇
呢d就唔會中國整嘅

其實會有機會
如果14億人不停輸出外國
再不斷將資金同技術拿返去中國

佢了解到中國人鐘意聽好話，就講多啲中國既好話，等Tesla係中國銷售得更多，支共比更多資源

佢了解到美國人係到左危險時先會有所行動，所以就講美國再咁落去太空科技就會落後成為第二，咁美國政府就會撥資金比Spacex做太空項目

結論:Elon Musk是最大贏家

屌
其實佢講嘅野同美軍一樣
一路吹到對手好撚柒勁
要求加軍費一樣

馬克斯

唔止中國，印度都會

唔係

美國比香港高